年輕人應反思點解自己冇27.5 all in 匯豐

lm 過多幾日再翻黎

原因如下：

下刪800字

等下添囉，廢老就唔等得姐